匯豐銀行轉錢落其他戶口使唔使手續費？

匯豐銀行想轉啲錢去中國銀行戶口可唔可以去匯豐銀行櫃檯搞？定係就咁櫃員機都搞掂？

櫃檯搞搞可以但要手續費，櫃員機搞唔到，e-banking 都可以仲唔洗手續費

因為要回100,000過去，網上搞怕㩒咁錯。。

櫃檯搞手續費幾多度？

ebanking跨行唔駛收$20咩？

寫支票啦

你唔趕時間可以寫支票/本票
再唔係拎現金入

跨行轉帳，每筆手續費HKD170, 你咁大額俾少少手續費又真係穩陣啲.

而家唔洗了.

丫，加左價，$200 每筆轉賬

支票啦

hsbc 跨行係收200 ,我會suggest 樓主拎cash 去boc 行

thx

揀個商場有晒兩間分行
自已拎再行去入啦
十萬都唔係咩大數

用電子支票最快又唔駛手續費

電子支票

二十萬有機會問你source of fund
寫票喇

自膠 十萬就拎現金

再唔係開個馬會戶口
匯豐入錢落馬會 馬會再轉番中銀
唔洗手續費

長知識了